手機戰勝電腦

LIHKG討論區只係用手機app，未有電腦版本，短短時間都上了幾萬人，絕對代表手機戰勝咗電腦，電腦係咪會慢慢被淘汰呢？就好似高登咁

屋企部電腦都好耐冇用， 平時都係用手機同平板

冇電腦點寫野
至少係變到電腦只係得IT狗用
利申： IT P仔

工程撚要畫圖一定要電腦

寫故, 改圖, 寫歌改歌 都係要靠電腦

所以想帶起forum既文化始終都係靠返電腦

app係大趨勢, 但係忽視電腦web版只會停滯不前

無可能淘汰電腦

申：靠電腦搵食

寫書都會用

有d野手機取代唔到
VR又太遠（唔係單指打機）

有沒有用過打字機？嗰個年代d人會唔會話冇打字機點樣打字？

用平板得唔得？

我畫畫,用開電腦,平板唔慣...

我覺得係app戰勝web, 如果desktop 有app我都會用app